621事後感受 & 理性討論

呢兩日發夢聽到身邊好多fd都有相同感受
想討論一下個夢 點樣可以改善做得更好

我覺得罷工唔緊要
但你一定冇可能expect人漫長咁無限罷工
我都差唔多兩個星期冇返工
所以其實趁多人出黎既時候 大家係唔係應該做啲野
而唔係反而叫人散, 聽日再黎過....

621吹到咁大...
上晒頭版又話deadline
又話行動升級
又話不回應不散..
最尾呢? 叫人返屋企休息
如果我係政府/一哥 我都唔驚你啦
下次更加唔會理你地 照板煮碗
反正你地自己會走
622 623係星期六日 大部份人放假
點解唔好好利用 叫在場人留/退守政總呢?
另外, 黎緊再有呢啲行動
係唔係可以諗多一步
如果再係冇人出黎回應/冇結果既話
我地下一步係點 而唔係到時先算 叫人返屋企先

好坦白講
愈拖一定會愈黎愈少人出
一黎體力影響 真係好攰
二黎已經請到冇晒假
同埋香港人真係好善忘... 慢慢個心情就會屌淡左
所以一定要把握每次機會

有人話621成功咗
成功令班狗士氣低咗
但請記住 我地唔係要呢啲
我地要既4大訴求 1個都仲未回應!

另外請連登仔唔好再得把口 ! !
叫人唔好分化 自己就係咁分化
同你意見唔同就比你屌係鬼 係5毛...
勇武唔好再屌和理
和理都請唔好再阻止勇武
其實大家都係想香港好啲姐

利申 夢入面已經用晒全部AL+SL, 冇得再罷, 但所有行動放工都會john

推

今日出唔到黎既巴打
626星期三記得要出黎

推 多啲人睇到

招集

push

見到身邊啲人開始慢慢冇左件事 大家唔好放棄呀

其實大家都等緊626
有無諗過621係迴音箱

咁咩叫DEADLINE?

過咗deadline, 星期五爆咗無回音
所以儲氣等626一次過爆
始終抗爭係需要儲兵

所以我先開po 就係想626唔好再犯621既錯誤